{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "언바운디 경주 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 - チェックイン前とチェックアウト後は荷物をお預かりできます。 - 宿は瞻星台と高速バスターミナルから近い位置にあります。 - 客室の写真はそれぞれの客室を代表する写真ですので、実際に割り当てられている客室とは異なる場合があります。 - チェックインはフロントで鍵を受け取ってから行われます。 - 駐車はできません。 - 無料駐車をご利用の場合は、15分の距離の路外公営駐車場をご利用いただけます。 - 有料駐車をご希望の場合は、10分の市外バスターミナルの路上公営駐車場をご利用いただけます。 - 注意事項としては、予約は未成年者にはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "チェックイン前とチェックアウト後は荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は瞻星台と高速バスターミナルから近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際の客室と同じですか？",
            "answer": "宿の客室の写真はそれぞれの客室を代表する写真ですので、実際に割り当てられている客室とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "鍵はどこで受け取りますか？",
            "answer": "チェックインはフロントで鍵を受け取ってから行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場はありますか？",
            "answer": "無料駐車をご利用の場合は、15分の距離の路外公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "有料駐車場はありますか？",
            "answer": "有料駐車をご希望の場合は、10分の市外バスターミナルの路上公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約は未成年者にはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 316
    }
}